尹兆堅笠水del post

尹兆堅被人屌到笠水del post喎

到自己出事既時侯收皮了，淆底了

冇道歉？